1/5/2017雕你老母[多圖]

放假流流長,有冇巴打有興趣玩下雕印仔
日期:1/5
時間/地點:待定

有興趣+我TG:okerko

好靚

有冇興趣玩

勁

謝謝

有趣

整一個幾耐

可以交流下
想試下教人

因為工序唔少~
1) 用牛油紙抄寫張圖
2)印落印仔到
3)雕
4)完

如果用上圖去計
細細比卡超,雕既時間應該15-20分鐘內,第一次玩應該25-30分鐘內

如果計 三井/櫻木. 畫圖都要1-1.5小時, 雕:應該要3.5-4.5小時, 雕完要再修正

太強大

勁呀巴打
會唔會考慮賣印?

謝謝,有興趣玩嗎

本身有諗過,但係我計過
以工時咁計雕印仔...
櫻木制作要6-7小時, 我計$180-200 咁賣~
應該無人賣,賣太平我又覺得好晒
興趣,當玩完就算...

有興趣可以交流下

痴撚線

我本身就係試下整雕漫畫 但應該好撚難
太多筆觸

正評不解釋

功多藝熟
多謝支持

有玩開雕印仔?
睇下圖決定難唔難,我都唔算雕得好,我見有其他人重勁
想雕咩圖?

G持